HKBN 上唔到 大陸網

e.g.,

係咪屋企曾經做過VPN？
宜家大陸長城見海外IP做過VPN，會唔比呢隻IP上大陸網

咁誇張咩